急!!!!!!pingtest.net點解用唔到?

我用FIREFOX 裝左FLASH同JAVA都係用唔到 卡左係呢到

點解條LINK超連結唔到

推 有冇人幫幫手

試下

用cmd 直接ping 啦